請教$3000 budget 頭載式耳機推薦

各位師兄有邊隻比較好 我見sony bt重係4.2..

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？